Thiago who？ 利物浦 對 列斯聯 12

slow

食屎啦JONES

棕獅死全家

屌你老母宗斯

幾時換JONES走?

列斯防守咁鬆 一早換南野嚟衝嚟衝去 仲大機會入多粒

推

幾撚時換南野入黎呀

話唔定高層話冇錢買人 叫廢中試jones

HENRY: 你未試過又點知jones唔得呢?

高普係唔係想曲線向高層R錢買人

有前四都執到

爛啦

我宗

等睇南野補時入嚟踩草

屌你老母高普 JONES 老母 廢奴

JONES食撚屎
根本過唔到人係要咁鳩過

jones lan

仲唔用taki

點換遮 唔撚通換走宗師咩

好好笑咩？

熱身賽打得好有hi 用咩
又唔出

諗返起班股東話用Jones唔買Thiago就黎笑到我瀨屎

叫中屎啦屌
垃圾jones

有冇抹返乾淨？

成場波辛苦你喇

Jones送佢去支超算啦

mino

學轟幫jones整定車頭相都得啦
死得其所

屌你老母f9躝啦

12m

點解唔射近柱？

明爐真係廢到，俾brewster入硬

liVARpool

€40m買返嚟賣兩分走

4-3

F9食咗屎？

神必力量

Hat trick

等睇4-4

all in 4-4

佢識得收埋對手 但係用腳kick低binno

沙拿成個on9仔咁

埃及球王救全家

佢上季都廢左好耐
今季終於唔掂
但可以打正前 後備得力子同mino
死硬

matip

4-5

打車仔會出咩人呢

沙拿戴帽

真，諗住有werner同佢輪換下，點知又唔撚買

架仔打唔到正前
所以得布包皮同力子

成場波踢沙拿一個
文尼同廢奴lag機足成場波
嘥9哂d機會

是鳩但 橫掂都456

仆街 我fantasy買親嘅人都仆街 洛迪高 vvd ab 仲有托實冇正選

包皮同jones都係算9數啦

不如大家一齊去隔離post
[熟識的利返來了]利物浦 vs 列斯聯 12

入左文尼 爆水貨

OK 勿推

十二碼利

食屎啦冚家產宗師

宗師除左果野之外其實幾對版

上季靠Nigga,今季靠水貨

係囉，真係有咁差咩？除左果腳，佢啲駁腳變速都還好

屌唔出minamino又逼害我PL fantasy

力子同托柒打佢明奴個位咪仲柒

一路走來
始終反jones

古有入波
但疤都係歐聯先見真章

賣走宗斯啦
眼神防守 仲吹到自己係新。謝拉特

佢係新lalala

明明贏波，但得分低過對面隊

17號. 仲以為係新謝老四